真係要心捉鬼既話, 我就比撚晒d捉鬼TIPS你地

邊個政治人物到而家都冇比共產黨通輯同狙擊
咁果條友就最撚高機率係鬼
例子:白兵

真係有心捉鬼既話, 我就比撚晒d捉鬼TIPS你地

樓主到而家都冇比共產黨通輯同狙擊
結論: 樓主係鬼

捉鬼要用保鮮紙

係唔係文盲?
知唔知咩叫政治人物?

之鋒哥-入冊
周庭-入冊
肥佬黎-入冊
攬炒巴-係外國比人打撚到嘔血

白兵-因為白手套有免死金牌, 留係香港好撚安全, 唔會移民

隨時最勇嗰個，屌人唔夠勇嗰個就係鬼
共慘黨最叻用諜

好多區議員都係鬼

之前咪有單關於教育局既新聞
個共諜徒弟SET個TRAP跣鳩個師父上位既
其實咪同政壇入面d共諜做緊既野一撚樣
叫你班泛民勇武
之後泛民比人dQ晒
由共諜B取而代之

你以為自己發夢夢醒左, 原來仲係夢入面

原來白兵都係政治人物
我以為白兵已經夠戇鳩 原來你仲戇鳩

時事評論員啵
唔撚係政治人物呀
要做撚議員先算係政治人物呀?

【多圖慎入】簡單整合 攬鈔巴至今既成就！！！

重光團隊唔分錢俾攬鈔

唔好唔記得呀
雲海個商台PARTNER
曾經係商台節目同雲海講
有個政治人物
平時好撚激進
但係有份參加共產黨係深圳搞既統戰活動

呢條政治人物係邊撚個呢
我幾年前已經以L推理既方式將範圍收窄至3條友

先係基爾 跟住又嚟返攬炒巴

大雞樂
N_ben果班友

不過唔緊要大家只要最後目標一致

班狗點分化都無用

白兵依啲kol 得鳩up

咁吳志森、啤梨晚報、台長依啲都無拉啦

不過遲啲唔敢包

支共：你班撚屌咁鍾意捉鬼
我就特登留返幾個唔告等你班on9慢慢捉

郭文貴係太子黨打手，屌過G峰賣國，但又比中共通輯

共產黨係想清撚晒班由富豪商人控制到既反對派
變撚晒班可以由共產黨親自控制既反對派上位
而呢堆由共產黨親自控制既反對派,永遠只會以引蛇出動既方式叫你地燒垃圾桶坐7年

支那官媒有個認證叫支那人既好朋友
人數唔多，但支那Joe做左副總統冇耐就攞左呢項殊榮

好多落選區議員都係鬼
例如：何梓聰

睇下樓主就會知道兒登蠢鳩嘅智商有幾低

你咪其中一個同我智商一撚樣咁低既兒登仔囉
你智商高一撚早係連登獻左策幫香港推翻個政權or爭取到民主啦
仲洗撚係連登柒下柒下咁撚樣幫d共諜維穩咩屌

樓豬想考公墓猿嫁
想做公墓猿仲唔快撚d奶支共袋底

考到公墓猿未啊
唔係想入海關咩樓豬
一路做公墓猿一路反共